[A/I] Fate/Grand Order [768] 女梅狗落地注意

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

明明個次自選5星無特斯拉, 究竟蘑菇係點揀特斯拉GE

轉OP咁大件事都唔提，點做野

得秘無本體

我瞓緊覺中1001

已經有人估凱會落地，應該打圓桌

我係月球人啊hi

特權/蘑菇無玩依隻垃圾驚

啲人話係術階saber wor
係saber冇拎劍嘅世界線 跟咗梅撚學魔法

同埋冬木大火個個係咪黑saber嚟？套甲唔知咩色

雖然個髮型唔啱，但件甲似

丁死人啦

@尼痴, 8月6號搵你幫手訂

奔跑吧 神父

-.-

Vip ser

術階呆定女梅林都正啦
冬木嗰隻件甲有紅線嘅光，一定係黑呆

女梅林 凱 湖中妖女

唔知村正跟唔跟到去2.6

留名

1部OP紅A望緊嘅係黑呆

睇嚟村祕電要得返電了

新pv黎 點解youtube搵唔到link?

幾時先有得秘

但係saber唔拎劍仲會做王咩？
我傾向係女梅林同摩根

個人覺得係帕西瓦爾多定凱哥

新OP，入game就有
之後去material有得返睇

新OP,唔係PV
可能聽日先upload

巴哈台仔:

伊茲帕帕羅特
(Itzpapalotl)
イツパパロトル 阿茲特克神話霜之神－伊兹科利奎的愛人，形象為一隻為石刀包圍的蝴蝶，她是夜神，與流星有關，也象徵死於難產的婦女的靈魂。
黑曜石之蝶她老公，伊兹科利奎，阿茲特克神話中的霜之神，據說是由特拉威斯卡爾潘泰庫特利挑戰太陽失敗後所轉化而成。
他被看作「黑暗的特茲卡特利波卡」，代表冰凍、寒冷、罪惡和人類的苦難，是複仇之神。其前身特拉威斯卡爾潘泰庫特利，常與特茲卡特利波卡被視為同一位神。
而特茲卡特利波卡即為南美神煙霧鏡，其形象為大蜘蛛or豹。是羽蛇神的死對頭

貝利爾 顏藝

C職狗哥

另外唔係兩個文西
村正唔知斬啲咩出嚟有個鏡面反射 倒影

村正手上把野好似直接斬空間

帕西瓦爾嘅話可以對比下把槍同鎮魂曲入面嗰把

Op 秘書狐勁撚仁

點解小文西識分身嘅

龍女GE萬聖EVENT一定仲會有

BTW
小文西「分身」
好似係有塊大鏡/玻璃
而塊大鏡好似係比村正切開既石

屌牙

想saber war2復刻先 要黃返隻宇宙凜

女梅林個幅圖較到最光睇 係咪有把劍打橫放咗響佢背後

一陣可能夏活就龍娘

係喎
既然書都有了
夏活情報呢

村正斬完空間 斬左出黎果塊係鏡面

就係得今朝嗰2句
講到夏天仲有另一定活動係定番
但整得太認真會嚇親人，所以會稍為諧化

幾時有得玩學妹碌炮

打橫有碌野

摩根嘅3重人格我話會用3個再臨表現出黎

藍色有啲金色紋 又唔係excalibur 即係caliburn?

試膽 即係實有艾蕾

狗哥見到麻婆 好期待有咩對話

唔會實現架啦
OP畫到咁姐，麻婆去左2.7搵大蜘蛛

狗哥應該行不列顛線啦

因為摩根

武藏幾時先唔會再data lost

牙村有對界
斬番個隨意門就OK

蘑菇一早齊晒全bo5

特異點F隻黑saber點解會變黑？有咩野污染咗佢？原本係邊個做佢master？

女梅林川澄配Saber臉
我全部要

村正打嗰段啲藍光全部都係佢投影啲連柄都無嘅刀身而黎

有caliburn石中劍 頭頂有藍絲
唔忍了

唔係喎
冬木嗰個藍呆黎，把劍黃色

假如ORT都要出場既話係星之內海既ARCHETYPE可唔可以出黎見下人

利害了我大FGO

但係巴打上個po話佢有紅光 我睇多次又真係有wor

內海2.6
大蜘蛛係2.7

嗰個咪我黎
身上銀甲反火光就可以紅

可能火光嚟

加埋冠位劍

啱
咁上一幕同呢幕連埋有咩意思 都係講緊saber?

睇黎2.6一出要抽爆

下半年先5.5 有排了

無石

話唔定冠位saber呢

仲有無人唔反葉

catch me if u can

幼文西打斷村正嘅刀

反正faker斷一把出十把 有乜所謂

OP名 躍動

fgo歌 最好天 始終都係一刀繚乱同清廉なる

雷姆又顯靈了

果然係開門見到多娜嗰下完

大蜘蛛？

BTW 今集連CM都無埋，29分半 都cls

想問有冇ching開game禁完一下screen後就一直黑畫面
但點個mon又有果個特效
而家卡住左唔知點好

係Caliburn, 咁可能係CASTER呆, 唔係女梅林

kill app再開

可能係無放到石中劍既女梅林呢

咁藍蝴蝶結點解

男梅林都有

而且女梅林係川澄配
10有9係saber臉

Kill左四五次 機都重開過

準備好錢未

比佢loan一陣

黑moon嗰陣開飛機mode會點？
彈個window出黎話斷線定乜都無

神盾lily

?

因為佢撈緊個新op

斷線
不過重開左不下十次後得左
Anyway唔該哂大家

收島風好大風

好大風

具體有咩風

有段新pv同埋fami通篇訪問

係OP呀清

係咪有個高科技icon?

無入驚所以唔知sor

有3番wo

貝林(ベイリン Sir Balin)
都係有用過聖槍既圓桌
而且最後都係被加仔所救

另外2.5.2之後章節間都會有0.5
(2.4.5開始)
所以先話故事只係大約到一半

清姐啲野多到

好似係Q卡4hit掉野10件揀3(傘固定)

永續飛高 睇落下年未必行得完不列顛

典解無左Sion

台主,
其實咁耐以嚟有乜活動係計入主線?
除咗 大奧, CCC, 同17聖誕 之外

MUNIERU都唔見

監獄塔=1部4.5章

監獄塔
Zero極少
安仔,C狗幕間(特異點F)

特異點F,一個包晒"FUYUKI" "FIRST"同"FINAL"

秘

oh,
我以為極東戰線同夏威夷都計
以為夏威夷係計落1到2中間BB一段小插曲

所以今次個先有返冬木出嚟,
希望Final boss係Avenger

夏威夷個時間點係最吊詭
其他模糊時點嘅活動都可以格硬話塞落去1.5部時點
但唯一得呢個係明確咁講非2部時空嘅2部時點
協術已經派完人黎查 等緊結果

等睇最後修復特異點F 打前所長, 成個FGO最後當虛數事象咁無發生過

trace on 又一把啦

安仔幕間話「放置F比較好,(解決人理燒卻)清左7個特異點夠了」

調返轉講就係F係用黎解決其他問題

我以為係發生係皇女屠城/ 白紙化前一刻/ 前少少嘅事
因為BB話係唔想Guda因為第二部受苦先困佢係個特異點到loop,
我理解嘅意思係之後點都會連返落去屠城, 白紙化到

2004比前所長打贏聖杯戰爭, 同時蓋提亞2004顯現TRIGGER BEAST連鎖顯現
RAYSHIFT實用化 迦勒底正式營運到造成2004特異點化&觸發2018人理漂白
蓋提亞千里眼見到2018人理漂白, TRIGGER佢決心搞2015人理燒卻
修復2004=成個FGO無發生過,但BEAST有單獨顯現唔會因此消失
提早修復2004等於直接入死局,被BESAT毀滅而剪定
新OP一開頭嘅瑪修就係修復完之後嘅事

9UP

漫畫隊長篇

BB個bug仲未搞好上官網問又唔覆我

狐 全部都係狐

好文明

印象係咪有一把係金閃個倉到
係Excalibur / Caliburn系再早期啲既原典
印象係Ｎ年前DEEN版 TV拎過出黎

又有返堂食

呢政府真係好柒

Merodach?

Gram

gram

隊長

Q:FGO完結後接下來要做什麼
蘑菇:講述關於吸血鬼的故事

月姬終於？？

永續FGO

高橋李依
@taka8rie
·
ｷｬﾌﾟのｷｬﾊﾟがｷｬﾌﾟｵｰﾊﾞｰ
#FGO

op有狐出現 一掃extra既污氣

op個隻狐係秘書狐

大家都是狐 不要分那麼細

發現自己無貼過EXTRA REMAKE嗰篇

嗰個女人

我仲以為係咩湖中女神之類既野

如果真係愛歌, 咁舊劍一直追緊GE BEAST6 就可能係佢啦

連埋英國異聞帶 女梅林 一切都通晒

有冇90+ 3TUEN 5禮 周回隊可以抄

其實呢鋪牌有乜咁勁

行大奧嗰陣帶啱裝, 行完都換左9成啦喎

仲未打今次復刻
多唔多石或者卷

26石+勁多料

刷99鏡麻

無
純粹因為雀魂(日麻app驚)多人玩
然後想造靚牌都比人斷么九(最易食)攔住晒所以多人識

直接D講就係雞糊

依個無記錯起碼有3番

今晚會唔會有飛高高達團

今日6點有MOFUNG

叶係FAMI通話會搞GAME內倒數同提早放D強化任出黎
不過應該都要8月5先開始

我隊升絆3T隊

想打下獎盃先

一齊打cpu都開心㗎

我諗住刷晒街機啲隱藏關出嚟先
怕悶親你

屌 做緊大牌會燥

on9先做大牌

全部都DQ

DQ咗，仲押後做乜

周庭話令到民主派既人冇得claim番錢

Cls 而家已經dq左12個 仲未計有啲遲報名

又博出位

= =????

用錯link

開台打RANK

樓上全部屠夫
已fc

日麻鬥快 中寶好過做大牌

Fgo屠房

你nt

有冇真新手房

我斯洛哥

宜家先出公告話入GAME睇到OP3

我最鍾意用渣3自爆

法米通有人出黎解話
佢話蘑菇唔知點解喺果題寫咗特斯拉PICK UP果時嘅感想，然後法米通個編輯都發覺唔到問題就咁登咗出去

兩位蘿神

啱啱拆番開上面副麻雀，其實砌到四暗刻

想一野奶落貓貓個肉球到

我打唔贏

8月10 2點半開始，有live show

隔住個moon出席
都好齊人下

Under the same sky畫集
尼痴又有生意

係屋企fing penlight

小關都來比較驚喜
可惜無讓治叔

好難相信會冇讓治叔，係咪諗住俾驚喜我地
好想聽佢同閃閃現場9up

神盾騎士=saber

好撚型

過左咁多年都整首新REMIX出黎, 改晒英文歌詞
Bios-LaZaRuS

連唔撚到機

起模過程

好彩一早訂左
之後一定好多人買

都cls 今日行幾間模型舖 一盒hiroto嘅機都無

去tru啦 聽講大量

屌反正會再出 唔急買啦 on9先去tru買

on9 依家街鋪個價仲貴過tru
你唔係以為100蚊樓下就買到天王七丫

相信bandai 唔食炒價 唔做水魚

一百蚊貨仔食廿蚊炒都嫌3嫌4
唔講仲以為買metal build
btw tru價已經係yen 7算價
睇黎唔會有機會落到去5算

達哥開左台玩The Last of Us II

2020都過咗一半有多仲達gor

佢係黃

睇隻臭雞墮落真係好好笑

勁多人俾錢佢

珍阿
日本天王七已經炒貴左1200yen
20蚊雞真係唔係計咁多

心理上接受唔到

今集尾瑪GAY班馬,睇黎最後第一二季大混戰無誤

猶豫就會食炒

唔係好想見到大陸仔
佢仲要柒到部00少少改造都沒
只係改做莎拉色完封不動開出黎

其他人都ok 或者搵返同主角有關係嘅上季角色都ok
大陸仔可摸以行開少少啊

好似冠軍咁開部新機出黎咪幾好

btw神盾盒模型好似沒今集個寶具effect
點搞

有改到既

機身基本上一樣 只係武裝變左
家下想人諗起00R惡夢咩

裝多幾件武器就可以出新模型 財團B發大財

搵冠軍隻age1扮下野都唔得 太粗

up錯

重未露腰/著三點式
期待

呢隻驚啲劇情都幾有趣 咁多細節位
估唔到個地球儀都玩到隻UO出嚟

我的鑽頭突破天際

GUNDAM, 根本超級機械人片

gbf第一季開始已經有小小超級系 第二季直頭放飛自我

GB系列本來就以創意為主題
依部野係模型黎 唔係機械人
所以部野沒問題

今集睇到以為機戰OG咁

點解rerise咁好睇 見到天元突破哭左
BTW又trans-am 係咪得返trans-am可以開

Trans-am門檻最低 有個爐嗰個都可以係天人

尼哥開唔開訂

買唔起

Ta搞到cheap哂

淨係售價連稅都接近20萬港紙, 運到黎香港我諗25萬走唔甩

一拳

冇爐都得啦 光頭佬部權天都冇彈豬

アルケーガンダムを解析し、開発したアーマーパーツをエルドラコアガンダムにドッキングさせたアルス陣営の新型機で、装備した太陽炉により、特殊システムTRANS-AM（トランザム）の発動を可能にしている。

原來設定有裝到

用座天使改出黎點會冇爐

00後期都開始cheap啦 唔識Trans am唔好話自己裝太陽爐

著套衫上身姐,正常個爐應該係個本體心口到

黃金國科技係可以直接裝直接用

勁過黃金聖市

佢沒時限 cheater黎
開到走都仲係trans-am緊

走都同其他FAKE機一樣速
姐係FAKE權天=垃圾

怪獸8號
件SUIT嘅解放率應該係由件SUIT造成嘅怪獸同化%
所以已經係怪獸嘅男主先係0%

唔著=人地著左

但唔變身就衰過無著，重到PK

課金巧貴

買

Follow

600日又收到30石

大佬你600日=我4年

我以為自己睇錯，原來都玩返成年幾

今年情人節係某寫手係TM第一次執筆
應該係橘公司

我仲有幾日就500

原來咁就入左坑500日

大陸仔連開兩次trans-am添 相比之下算好㗎啦

有得聽報紙嗰段說話

課金的意義

直接去返依度禁大圖+喇叭

夏活有無Mofu

fate/date a live

貝貝

泳裝 貝了

出村正先定打仗先？

世界末日先

執粒先

想要泳裝村正

支持

不了村正
我要醫生

核子手段

林鄭係咪暗示香港人需要部gp02

所羅門

到放核彈個一日對大家都冇影響啦，都死撚哂

準備參加月之聖杯了

玩緊對馬

貓貓

隻野1:1??

早一輪有出過隻1:7 GE, 不過今次係出等身大

有個新op仲想點

8月10號你地就會贊美葉神

送個大暗鍋必中5星11連俾你抽

是了

依到d手足又入番gbf坑未

諗多左

第一層都未撚過

好想玩隻角

捉住隻角黎屌

學野

係咁落雨

周任畫面講到好明顯
今年唔係海，係入深山嘅camp

試膽大會
祭典
神社

裸辭左，電腦都唔帶，唔撚同佢ot
等睇星期一個manager發癲

威威豬

NOBA

咩來?

係咪mk妹果套

我好似睇過幾張圖，真係有一輯？

又有月姬了

rap

我尋日都last day左

你搞咩

Cls 你而家想轉其他second tier?

咩都搵下
所以你明點解唔撈

我真係明 有好多moment 都差一下就㩒制

人問題冇得搞
捱都要睇跟咩人

CLS 2週年ネロ成千蚊張

搵命搏

秘正好多

不同意

慢慢搵,1週年果D都未儲得齊

一番くじ 水着剣豪七色勝負 係咪有人想要

秘都是狐 不要分那麼細

竟然唔係滿破版

好似仲有兩條新女

小刑咁陽光 好唔慣

等睇下係GUST SHOP買會唔會再有D咩特典

喺mbon打街場嘅禾

唔輸點贏

想玩

東映歐洲GE授權資料寫新DIGIMON有66集
仲多過舊版, 究竟會演成點

屌你老母
睇到哭𠹌左

隻隻究極體加絆進化

就黎有得奶

2PACK錢咁就爛左

今日出左運費了

呢隻我有無訂

有

訂左幾隻

1

FGO 血條連符號32bit
overflow左就變1血

唔係20TURN就會清BUFF架咩

血量上限會隨清buff次數一齊升

打到中尉一星返去打casual算

巨巨

之後冇打過大奧

慢慢啦 仲有幾日

唔係仲有2日渣咩

仲有兩日喎

快手行完啪咒打完B3咪返去繼續MBON囉

部IPAD已經連續3個星期non stop刷緊last origin

31 Noir

呢隻執柒先定DD會執柒先

咁快有cg睇

希望支倉可以繼續寫羊皮紙寫多幾本

岩岩返左去DD
依家竟然覺得幾易玩
裝到三招技成隻game唔同哂

隻驚我細細個已經聽過佢個名

Presented by Zaia

仁撚到

出左啦?

岩岩出

妖尼姑南丁劉秀佢地得一個h

仲以為全年齡添

有得屌csor

ライザ真係好正, 淨係睇到圖已經令人有打丁ge欲望

屌你亞絲娜究竟入UW做咗啲乜

佢個條唔知褲定裙 根本撐到爆晒唔岩著

成個劇情都好尻
算啦 等桐9醒返開外掛算

訓訓下俾貓貓一腳踢左落床

it is too late
中間miss左咁多野，仲點返去玩

中間miss既野完全唔怕
精神書入手方法多左
依家個pool有真三一
買個石號 正路d號會有兩個加特性件
抽到真三一招斧技特性+5
每回合自回5000血
唔用精神打人幾萬幾萬咁去

我都只係玩左三日已20改

同埋黎緊週年送

真三一=曲藝士
好似係

橙色惡魔都係on9
有咩理由其他人招必殺只可以減人一兩項能力
但橙色惡魔一個貨櫃撞到人全能力減15%

石號又要淘寶？

好撚悶
仲要等多個禮拜先生放

9估下星期求其開HF合作就算

8月5就會開始出紀念boss關，曜日半減之類嘅野，同埋放強化關出黎

55 都係個d地方
想再穩d就買起始號
聖誕綾波卡+橙惡招圈套攻擊
有埋真三招斧就最好，沒就由佢
反正依家抽到

個ac一直keep住login冇棄過
尋日中過真三一個波，唔撚中斧

庫教練apps game 達人

好似仲係高達天人

希望今年都出一堆新一至三星

上年已經出晒2部嘅1-2星

會玩敢達爭鋒對決是係真正既天人
我做唔到

我懶撚，有無lin

石號定初始號?

both啦，望晒再決定

搵部ios抽哂d石 引繼an

除左節日換衫外，有無機體ssr係限定？

暫時得三一招新SSR話唔會入恆常
節日支援暫時只係得聖誕
聖誕綾波係on9在精神有覺醒

差訓練機招圈套攻擊

喂上面我等陣入錢買架，唔好同我爭

你用返你個一年ac咪算
我之前嗰個退錢退到bam左我引繼功能

一係1
一係3

差別只在於克魯茲同膠美支援卡

冇聖誕冇圈套冇斧

其他都廢卡唔駛太在意

隻zio oma無武器跟

會唔會另出dlc

支授？

唔會 佢係想你買三一zio/ zio2
我去閑魚買複件算

克魯茲=脫力2次
膠美=20%攻up精神 隻game攻up精神可曡

2一隻恆常勁支援都冇 只係得堆能力值插件

同埋膠美係一次行動中 唔係一次攻擊
即係同一回合打人同反撃都有效果

「S.H.Figuarts 仮面ライダージオウトリニティ」（別売り・受注終了）付属のサイキョージカンギレードを装備可能！
複数のダイマジーンを一瞬にして破壊するという、驚異的な強さを見せつけたシーンが蘇ります！

（別売り・受注終了）

佢個公式blog先尻
咁樣嘲諷沒訂三一既人

仲特登拎左隻究極古加同hyper kabuto出黎添

屌,套魔王好睇到

無人知會唔會再有

上年既莎樂美,加雷斯都未係主線出現
可能得一兩隻三星

愛Mofu

希望出1星NOBU仔

不過為左話題都應該實裝信勝了

自選無珠嗰隻SSR揀咩好

想問下mhw達人 冥赤5件+雙劍(客制一吸血) 咁要怨恨5 定挑戰5好?

隨便啦
一武卡全部過氣卡

我自己就因為要練訓練機 直接選佢招野
過氣珠個d慢慢換返就ok

j圖bot 平時點搵j圖

已經唔記得晒
如果升特性嗰陣同時件野滿lv可以拎黎升突破，係咪會both

突破可以順手升特性
所以突個時食

真三一斧可自選
睇路 不過唔連珠

it is too late again
已經抽左4次 4step
200個code可以放心換Getter Beam

又唔怕中多
斧珠lv1 5000hp lv5 10000hp
斧珠lv5多5000血 要抽中4次
自選只可以升特性

特性滿可以選優奈

4次得一張戰斧

你商店應該仲有特性換

可以換2粒，加埋+3
要戰力去到幾多先去到part 6拎真31

用朋友d真三一就夠掃晒

拉好友單挑
唔駛自己好打
周圍去copy人地id去打

銀時爆左位
邊度仲有31 fd

唔駛31 過三萬戰都無雙到

171208454

224705633

仲買唔買ac好
我個ac太廢

去啦 你ac廢到不知所謂

擺左成年都咁冇野好講

無買左我個個？

有冇人打高達

隨時一周年又要轉生多次

唔撚係掛

佢啲圖次次上p站search都search唔到名

除非佢夠膽整隻回10000血既
唔係就好肯定Safe

出隻硬到pk既帝皇萬能俠

直接圖搜啦

用sega個隻既角度去諗
周年次次都出主角機新版
應該唔駛擔心會太勁

不過真三一都夠過而家既關
出隻更勁先再轉生

都係
阿red份人唔好期望太高

悶

真三一會勁其實係因為佢有4粒珠

下集機械暴龍獸

見教練咁吹奏 本強暴廚都有d心郁

唔計三一4珠爆發
優奈同橙色惡魔最離地

完全唔知佢地諗咩會整到咁噁心既真實系

鬼叫fgo依d最近成日係度生草
搞咁耐先一條op

渣少少大家咪又係唔用

周年係咪firm左尼莫

都似啦 op 成炸正太

1星信勝2星小剛lily5星尼莫

謀殺李依李

會唔會有d係蘿

李依當場高潮

マルルクちゃん～

Bot唔識講野的

要將佢變成彈藥包

新野剩係幻化到d柒頭 玩家最想幻化做英麻

呢d驚玩返陣就拎返手感架啦

本野賣90蚊, 可以支持下本地創作

用緊英麻

我要練到所有boss穩定1命殺

抽哂5000石
2張beam 一張高文，4張戰斧

周年都黎緊，仲咁搏

有咩抽

屌戰斧勁野黎既，max佢唔會後悔

戰斧應該會慢慢下放
不過早抽早享受
始終每回合回5000血真係太on9

有無人知 d可樂罐底凸起左 重飲唔飲得?

每回合回5000=破壞平衡??
我以前玩單機機戰都覺得d每回合回hp,en既機好屈eg.志雷馬

依度既5000同普通機戰5000係兩回事
隻game沒修理

第一張link

btw 聽日選真三一
真接有機唔駛chur part6
都唔記得左依回事

正呀

普通機戰不嬲唔修理
最強機放出去單騎

定係揀優奈呀？
見人講都好top

優奈=白嫖4次降30氣力
本身張卡都硬 所以抵換
唔計斧 佢就係成個list top tier卡

有得揀一定係真三一先

G

粗重嘢等我黎

btw
張M9SSR卡記得俾訓練機用
所有攻擊會打多一格 平衡型神sub卡黎

尼癡

有冇link?

今輯隻奧加獸好撚正氣

我比較期待獅子獸今次點死

獅子獸 每輯都要死一次

到依家仲未出場,但下集已經有機暴

明明只係一隻成熟期GE惡魔獸點解會叫得郁機械巨龍獸
明明機械巨龍獸係一隻完全體

惡魔獸都未打就已經準備出機械暴龍, 咁到時打悟空獸未要用到戰鬥暴龍, 再去打到吸血鬼獸個陣係唔係要再出奧叔

今日twitter個feed好多csor

四天王用慈悲奧
極惡魔用神化體

師匠真係好。撚。仁!!

不過好多都舊圖黎 d人將上年既圖貼多次 呢幅都係

福袋予想

但有機會變分單體、全體、輔助

想佢分職多啲

講真分職都已經夠多人 唔分職就真係點分都大闇鍋

今次伏袋希望食碟

我份人好簡單 福袋中2隻5星就夠

2個盤

你地d 4星寶5678會唔會 定壓金方？

會唔會留

留嚟都冇息收

第6隻開始全賣
又唔係TA痴線佬

睇係邊隻
有啲會儲

嘩

呢個癲

綁個覺醒落招技度真係好on9

TAMAMO LILY

個自動打唔係掃蕩黎嘅

台煮第一次玩

炎柱死再加呢首歌

張尼祿卡比人BID到5千YEN

係 好on9
不過活動有真三一
又係直線行

第一次大bam周嗰陣棄左
成功退返3000銀，全po之最

一萬yen大尻佢

超級真31so唔solo度？

真三自動solo到超級
solo唔到既係下半場個d高難

不過依家活動得1wave 同埋唔駛跳出去再入返黎
手動都叫舒服左好多

03同04卡先買左3千羊,
張01唔值咁貴

咁auto超級呢？
頭先高級望住佢同隻31龍對左一輪拳

我依家咪就係auto緊超級

猶豫就會食炒 6000yen gogo

無錢
留黎買其他野

收島風有無人想知

想

新手加人地個隻打超級就得

交低個code未

人生太短出手要更大

唔知點解覺得一陣11點會放啲強化任出黎，倒數7日 5周年

你太高估孽狗

fami通嗰陣已經講左會提早放出黎
唔係今晚就係5號

我30號開始玩
依家唔駛fd自己solo到
真三一真係cls

會唔會當日先放

SEGA準備執左老秋ICON個間2號街機館
仲有可能想出Dreamcast2

仲係決定唔到今輪拎邊招

好彩抽牙介個時Del左乜都無留；唔洗回坑

仲未有人燈嘅

台豬幾百個坑

3個姐
東方LW都已經入左良性循環，晚晚開部Spare機掛就輕鬆畢業+囤夠資源個個月井限定

特性其實都刷到 係比較慢 恆常珠佢會慢慢下放
你有毛姐M9部件 又唔可能選佢
基本上你得優奈選

唔係聽日新嗰輪
係講聽日過期嗰輪

我棟樓有人確診
洗唔洗同公司講

我一心想放假咁講,點知要繼續返工

我日服都係之前真三一出先開黎玩
219127392

oh 求其啦
沒咩邊部用得

原來你係日，咁無野了

咁岩流緊鼻水

台豬港服？
274644069

係冇活動加乘咁解

玩返第一日已經打得晒5個機體改造4

added
已經唔記得互相follow有無乜特別獎勵

買ac 開荒資源夠用
有三招技 又唔怕solo break完沒招打人
同當初比真係唔同哂

隻隻boss都係break後比橙色死魔連轟2下而死

新手想問下各位如果我金方開CCC黎打 有無時限 同埋開過有無得再開

無時限
如果上2個星期已經打晒嘅話，買完就只得殺生院關可以打

身上啲抽蛋卷同SSR卷抽唔抽好

check左日子先
早前岩岩買完 有幾張卷倒數緊幾小時
之後睇自己

你倒轉左玩法
應該橙色惡魔圈套降能力
再搵真三開覺醒連打兩獲
新手拓荒咁樣打最好

唔係wo 你未有真三

未有真31呀清
聽完你講聽日可以拎埋部機嗰下我即放軟手腳慢慢推主線

原來仲有每月一本100code精神書

係 所以話易玩左好多
好多野都下放左

個pool咁大
手痕就抽啦

異世界ハーレム物語 第一話

大奧係咪聽日完

有d失望

8月5日

魔人出品算係咁,
又唔係lune-soft

想問個白痴問題，日版IOS要課金係咪一係要JCB一係就itunes card咖

係

日本jk

鏟左5個30日以上
求長on加
214452101

好想課金，但係要過咗大奧pool先夠膽課

打完個一樓已經想898d巨巨點樣刷通頂fgo

差銅料刷晒
繼續光復對馬

所以咪叫你攤開多幾日打

大奧玩deadline fighter咁辛苦

結果2條仔都要負責執人返去

[url]

唔執人返去就俾人執屍

2個男嘅都驚左成晚

btw 證明左佢都好信任同期醬
歷史之中佢係第三個在場時後輩會飲到咁嘅人
第一個係大學前輩，第二個係公司前輩

同期ちゃん
你好意思講

50步笑100步

人地都差唔多通勤妻狀態
好明顯係100步笑50步

added仲有3個位

打唔曬未唔打

An突破90未

85.92
我都驚緊，諗緊係咪唔等周年課返少少先

iOS都差唔多呢個價，好撚驚再遲啲仲貴

都係一陣課返2pack等下禮拜週年用穩陣

我啱啱課咗2萬羊，但係igamebuy啲手續費加撚咗價

肯定係知夏天隻隻game都出活動實大把人課賺多d

Igamebuy 好用？啱啱轉會ios未諗到點課

除非你有JCB唔係嘅話上網買已經最方便

方便囉，就咁payme就得

不課金同盟係咪已經解散咗?

利申: 無課n個月

從來沒有，從來都沒有

同埋算快囉

轉返an機課好似平少少

無課(一星期)

日本itunes卡做緊10%增量
1pack->730/0.91->664
同an用美金已經差唔多
86*7.75->666

邊到買到有增量嘅iTunes卡，igamebuy都係照計返1萬羊俾你

今次應該有拉二強化啦掛

今日應該好大風
開嚟見我

今日先禮拜一wor

倒數7日
不過5周年，星期三開始倒數5日好似近磅啲

最後係要等到10/8

唔是提早開放咩

沖田有得贏未

話會有野搞 但好似無詳細指咩

咪又係嗰幾樣 強化 幕間 半減 hunting

DD出泳裝,泰莎

仲差兩部分under the same sky未開聲
新野等多兩日

唔打了唔打了

啱啱好8月5 星期三

要開番個坑抽泰莎

是咪大波左

所以

隻驚仲未執咩

今個月就一周年
我都係比大狗講講下導左回坑

係孤到訂左自由

舊個隻X都未執
哩隻應該都唔會咁快

🦊

不過攻迴支援卡好難用
除非有勁精神

金狗係咪食50隻就滿

各50

儲滿各50都未出秘

mofung mofung

Mofu ng

崩潰time

仆街手痕想抽多次4step

抽，都抽，往死裏抽

cls多拉AV夢

小夫我要進來了

壞抹未

爆死ed

其實叫做50:50
兩張三一=生
高文巨靈神=死

利申出左三張高文

你班咸濕佬想點

連埋第一日，2張巨靈神2張高文1張斧

玩未

邊有咁多時間

不過依家斧下放
下期壓制應該會有斧珠
咁特性個d慢慢刷上去就ok

失控抽晒啲票
80抽得2次無SSR

依家宗介易玩wo

勁 中左d咩

雪霸 2張EVA2嘅1卡 高文map 綠Zegapain1卡 吉克1卡
仲有2張垃圾支援

雪霸係咩

聖戰力登霸OVA部主角機
宜家仲開緊pool嘅1章part8嘅pick up

升
上位機黎
不過橙魔同真三行先

睇黎都係衝主線拎機好啲

諗緊好唔好臨尾再抽多次迦摩池

免費拎優奈啦
張卡可以疊30張

30張？

主卡+5特性=6張
sub卡四格+5特性=24張

sub效果
タイプ強化Ⅳ・防御(バランス)
防御力が7（9）％増加する。バランスタイプのみ、さらに防御力が3.5（4）％増加する

接近永遠唔怕抽多系列
抽到30張隻game仲未死當你贏

bo5

我都想，但係仲有一個禮拜就公佈周年角+泳裝

我寶1都想抽多隻

咁睇黎都係揀優奈
自由勁嘅基礎應該都係以前突擊啲珠？

諗緊入唔入定一批好平既itunes卡
有需要就比fgo兄弟

有幾平

多得M$精彩表現
8月7 STATE OF PLAY得D鳩野

珠夠多
同埋攻命打4格
老屎忽先會用得舒服

我地依d新ac更係用d一卡惡霸
雪霸 優奈 橙魔依類

真三一其實都係一把斧頭打天下
有其他珠只係如虎添翼

7萬戰可以唔靠fd推到邊一章

巨靈神用落又唔係咁差
快技落debuff 偏硬 斬特break特效

無野做

有冇咁得閒

7萬戰係假
要一部3萬去無雙

巨靈神廢在對手太多
沒咩機會用佢

一部機無雙隻game 岩晒強暴廚

橙惡得2萬戰

垃圾主線咋
=fgo玩緊一部

500YEN BID到2週年01嫁王

Tamamo :

搞大

第5使徒嗰關點打，比人圍撚死先增援

好撚正

本fan book好正

咁就打到第4層

我累了 聽日再推

我唔記得咗，係唔係5層完？

6返上1再行過
6只得boss戰

今日由2中-5有啲頭痛

on9既個關
要碰運氣打死佢
自己隊先會出黎增援

機戰DD真係專拉EVA仇恨

你用強制嗰部定係自己十改裝滿sup去打？

強制
第一日鬼有資源升佢咩

佢依家強制有SR必殺已經好俾下面你
之前係用R必殺

屠晒啲invader成功過左，但初號機差左5%血

個d濕尻任 任尻佢啦

搞掂

黑31同真31改造係共通定係繼承？

每日免費打得三次既野
佢邊可能會俾你繼承

我錯了
一打開黑三一
真係改滿

好呀好呀
咁就可以升多部機用住先

pixel 4a

有傳聞話SE隻avengers game PS系獨佔蜘蛛仔呢隻角

好唔好玩都未知

決定好買咩電視機了
依家D ANDROID TV可唔可以裝FGO?

唔出奇

强國狐狸瘦到mofu唔到 今次真係mofu ng

Date g live

咁既垃圾驚
玩番普通機戰唔好?

有風

支那人

點解好似上年已經見過🤔

Mar 31, 2019

因為真係好耐

咁多樣我最接受唔到係bgm都冇 連bgm都冇我玩黎做乜

平A,必殺
得2招
我玩單機機戰算數

隻狐狸d顏色咁靚 但d毛又短 腳又瘦

宜家平A 必殺 必殺 必殺, 4招
武裝仲多過某啲正統作品

誠心仲係幾垃圾下
但同當初比真係改進左好多
有返少少機戰味
佢送野都唔算少

依家r sr招放二三格 特性+5
好使好用

一早應該要咁啦 一開始個個都唔知玩黎做乜
不過佢解決唔到bgm問題我都係接受唔到

目前都係活動先有bgm
週年應該又大改

係睇笨大肯唔肯落本買啫

佢似想每個主題都有bgm先改
因為有d新參戰既 活動都有bgm
例如橙色惡魔

附送超級大藍邊

Bgm全部新造

阿寶鐵甲招野個突破都on9，多多錢都唔夠燒
突左2下唔想突了，之後淨升特性算

好想養佢

Zero個合作先要刷 因為可以刷zero活動珠
阿寶垃圾珠都冇

頭先cctvb播新歌mv時見到異色拉姆figure

佢開服時手機carry唔到無玩
而家幾隻驚上哂軌道更加唔想開新驚

都要打夠場數拎資源

有玩都會棄

棄左10個月 回歸了

打到part幾

3
帶埋部PAD返工, 宜家掛緊鐵甲場次

快手打完
打下超級刷下特性油

預左食飯時間繼續衝

尋晚衝完大奧，今日先得閒衝機戰

返緊工衝唔到主線，只可以鳩掛阿寶

Resign左就算幾忙都慢慢做野
Hea下hea下夠鐘收工又一日

fake 到邊個

條片都有少少歷史

bam 62個
多過上個月好多

其實個狀態兩欄就唔顯示
整嚟都多舊魚

維修完就5周年倒數
メンテナンス直後はアクセス集中が予想されます。
誠にお手数ですが、その際には暫く時間をおいてお試しくださいますようお願いいたします。

即係聽日先有風

Mofu

而家85.86 1pack 遲下開周年同夏活係咪會加價?

信用卡睇匯率架姐

係驚葉狗會無啦啦有課金優惠 都係到時先課

咁即是唔太需要課定啦 雖然我想課定幾pack怕課到鎖卡

你岩 hold住先 差啲直接課左

入定落apple store

如果唔係我D石點會維持係3位數

好離地 禾長期都keep住0

聲優關俊彦確診武漢肺炎 預定今日入院治療

禾an dog

唉

啱啱見到連大關都中埋
日本又爆多獲

無慘都中武肺

用唔用得着？

新支援卡係勁
但攻迴

薩老師個聲優

聽日先出風
下星期一生放
姐係都係要等到星期一

聽日會開始紀念關同強化關

諗緊要唔要張保底

4星禮1張

建議等下先 pool又唔係走得快
睇下有冇攻特同平衡

最少都2張

巧
今日掛完80場寶少，好有衝動開到600格

開600 舒服

其實你衝到拎左真31之後升機流程係點？
10改真31開曜日3drop邊關先

咁貴

75石skip 真三10段
開三倍一小時 開五次唔同世界上15段
淨低既時間駕駛員三倍rush
未夠數就繼續開三倍
300=三階書lv10 600=lv15
主要升攻防瞄 唔理迴避
攻防最好lv15 𣈴10lv足夠
將唔想要既卡用哂去突斧同圈套 95夠做
但你沒高特性斧最好升100

到farm20段一樣開三倍一小時
次序攻>瞄>防>血>迴
龍馬精神裝聖誕覺醒 再穩d食精神書上埋熱血
橙魔信頼+脫力克魯茲
再放兩隻信賴二打六sup真三一
機戰DD第三部 完

75石skip？

btw 駕駛員刷唔知6定7就ok
有層斬撃弱點 淨放一隻真三一full auto

上15改嗰陣你係打第幾關？

哦
我仲夠料升多2部上10改，慳返

我自己手動7
有信賴就ok

當年打20強化打到on99
依家有三招 easy收頭

玩機戰DD同FF14有得揮

完全唔知你哋傾緊乜柒嘢

Join未

禾地要重新整頓飛高post風氣

你同我一齊玩FF14未
我同十香等緊你

就係唔傾Fgo

呢個咪日常運轉囉

防同回世界級，con幾多都贏唔到

之前得一招
你用招break完又沒招打
你用普攻打又幫佢加氣力 打爆你先
搞到要玩重生流 死完精神必殺返哂黎all in拎20段
成件事根本on9

你呢個係攻命血嘅打法
防回con幾耐都係打唔入/中
防/回要20改攻/命先有打嘅資格

果時好似最後搞到有班人用Bugs, 之後Ban哂？

55 死哂
不過依家環境叫親民

你作為機戰粉應該相信我
利申非FF粉

HF會唔會又重新倒數

"防/回要20改攻/命先有打嘅資格"

其實依家回都係要打20改命先

係，我就係嗰時死晒啲大腿而走

又喺度屈
我喺山頂等緊神父
神父宜家仲喺山腳食緊飯

屌又要打大奧了

我仲未開始
跟你

我打到4

仲係第1層

你勁d

晏d我都要開波了
我都係4

一晚打得晒咩

唔G 咪試下
反正又唔care d料
只係享受死線

仲有3日就放假

開始打活動 唔知打唔打得切

加少左人工 不想活了

料無所謂 係少減d石

石少左可以用錢買

講得好

你地rich

有無貓貓幫禾搵隻強出黎

如果我沒睇過革命機
我會覺得照子d支援動畫做得幾好

講到卍解咁

貓貓：

辣殺驚

搞掂了

R姐

哇

想屌

巨人有圖透

仆街，比老豆拎左部IPAD睇報紙，無得衝DD

少少幾頁嘅料都已經好正

模擬器啦

AN同I啲石唔通呀清

都唔係第一次釣魚

唔同機種一轉會清到0石
所以走之前要清哂

禮物盒入面嗰啲唔會消失架可？

我唔建議你試
見到想抽既step就射哂落去

買acc被ban？

釣魚咋

勁 可以安心訓

來莎對脾= =

支那仔又出精?

點都等到周年先
BTW打到part 5了
真31係part 6嘅頭/中/尾加入？

有支叫R姐唔好like李登輝同霧島d推

第4話完

又關d支那仔事 自己浸水都唔理 理人地

卡左係第十幕

爹親娘親不及習大大親，就算自己就嚟杏家剷，只要有人對偉大的祖國不利都要咬咗先

尾了

到part 6啦

比你見識下乜叫義和團 愛国賊

dead line 之力

出租女友出左151

第幾層?